［ 突發 ］侵侵宣布再加稅

Sir this way

向300億美元既貨品徵收10％額外關稅
9月1生效

打啦你哋～好悶呀

打緊囉

可能去到8月尾又話暫緩

支那同意

屌呢條友真係撚狗咁撚
特登hold起香港單嘢同台灣售武玩嘢

派全部航空母艦同核潛艇去中國海啦仲講咁多

300 billion 唔係 3000 億咩？

係

推

my friend president xi

雪地全裸跪求侵侵打佢老母臭閪！！

口裡說不 身體卻很誠實

3000 億呀

柒咗 更正係3000億

無錯
每日都交緊新稅
1/9再將個list加大

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

侵侵撚狗大法

美股當堂嚇一嚇

提早走人都知咩事
習敗北只係想拖到侵選輸

姐係91係3000億貨20%稅？

有冇記錯
呢3000億係咪全部貨品？
唔係好似以前嗰啲指定貨物？

睇嚟中國豬真係開始要食樹皮

加加加

打一場未姐

遲到好過冇到？

My best friend Xi

好開心！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

街招需要你幫忙！

跳出跳入

remaining $300 billion
即係剩低全部既貨

We r fd ?

樹皮夜宴賀國慶

關稅慢慢加到50％，我支持！

習敗北: 侵最多咪做多屆, 點同我啊

美股由大升變跌
恆指期貨跌6xx點
正呀！
焦土 come on sir !

有冇人計過total加左幾多稅

加油努力俾心機

3000億美金阿
300×10億＝3000

三百億咁少諗都知冇用
又點會有可能咁少

後果自負

有冇熟啲嘅人搵到trade data
好多美國小企投訴話加稅只係迫佢地用更貴嘅價錢入貨
因為出口商必定會將個成本轉嫁
所以對出口個邊黎講冇賺小左 啲稅係美國佬比美國政府

我知目的係想由中國入口轉為其他地方（如東南亞）入口
甚至乎轉返做美國自己生產
但中小企又唔可能會自己設廠
所以想知究竟打擊左中國幾多 有幾多單轉嫁左去其他地方？
定其實照樣係中國入貨？

今朝先講完好朋友

繼續撚狗啦
我敵人既敵人就是朋友

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

應該係

應該是上海傾唔成，佢味威脅支支lo, 到時實推遲，談判手段嚟

恒指ADR 27,281.95 -292.75 -1.06%
匯豐控股 39.81 -0.35 -0.87% 63.05 62.32

其實不嬲都唔洗聽trump 9up
睇佢有咩行動就得

有請小鳳姐
trump trump shut up and take my money

特朗普稱將對餘下總值3千億美元中國貨加徵10%關稅

美國總統特朗普宣布，將對餘下總值3千億美元的中國商品，加徵10%關稅，下月1日生效。

2019-08-02 01:47:14

又撚狗

我又覺得下次選擇侵侵未必輸喎

其實咁樣來回左好多次
支那都唔知有無買到幾多農產品
依家支那擺明就拖到你2020博你連任唔到 因為侵會將份deal當成政績

經濟真係插水又點會仲係佢做

爽喺咪又要出黎譴責

換另一個敗北上去

聽日個市

侵侵好多美國佬支持

刁主席該起床啦，美军打到來啦

最多咪跌1000點

今次到華嬸定阿爽做錄音機

同意乜？

香港真係救唔到你啦 习敗敗

習敗北

期指一野跌九舊

侵：我同president xi係好朋友

撚狗

大陸個堆細銀行搞到一身蟻
係時候係 alipay 個啲吸下血

哈

做朋友講心唔講金
加你少少關稅唔需要計較啲咩

Trump trump擺明知共產黨係咁仆街
你唔見之前慢慢慢慢加㗎咩

10.1真係要好好同刁總賀賀佢

中央內部一直未傾好

年代向錢看其中一集話由2016開始收左20兆usd(侵侵話呢20兆係obama政府比中國呃同偷走既錢）

Trump 係咪買short 啊屌

見今日大升，輸到仆街就出口術

好撚過癮

3000億呀同學

有冇圖 想睇

立即制裁

美國又話武統中国既
又吹水

係Twitter打個飛機就搞到咁
痴撚線㗎

不嬲都係咁
佢係twitter留一句言
可以令全球股市升就升 跌就跌

trump 仲要話中国體意加稅

佢自己都入左唔少貨

冇咩既 期指跌五百幾點姐

而家都跌過千啦喔

侵侵又撚狗
嗰頭話同習敗敗係朋友，呢頭就又開新關稅
支持侵侵繼續撚狗
支爆指日可待

大你 我丁丁插沙！

香港市夜晚開?

指夜期

到底捱唔捱到去國慶呢？

聽日港股不如率先罷市先
開黎都係等仆街架姐

我覺得佢真係好西利
出咩牌,點樣出,幾時出
完全冇人會知
其實我覺得我哋真係學下佢

政治問題, 經貿解決, YEAH!

維利要起身

點學 所有tg谷 連登都有鬼係到
佢團隊邊有鬼

美股升呀, 恆指期貨PKed

美帝

比人估到就無效用啦

拎晒三毛D人工去救市啦愛國愛黨呀

my best friend Xi

你邊度見到？

a small addition

有冇ching講下點解會影響到股市跌
利申 唔識呢啲 想學野

比你估到我仲叫食神

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

聖誕訂單

如果佢以前講嘅係真
話操控人民幣匯率最後會加到45%

慢慢撚
邊似中共講黎講去都係個d
一次過出晒大絕咩

期指開到三點

稅一直有加都唔叫打緊？
+20%行緊中

million 1,000,000
billion 1,000,000,000
多一個逗號，由一百萬比多三個零用黎記十億

好簡單，佢一話你係佢FD，你就死硬
100%

Trump youtube場演講我記得佢話
不要說 我會加你45%稅嫁
試著說 我呢家加你45%稅 mother fucker!

侵侵
但希望侵侵唔好咁小氣，因為之前係香港俾鄭家純同羅康瑞撚狗咁撚完之後向香港報仇

工廠大遷移，下崗人數爆煲，可能草都唔夠食呀！爆啦爆啦

侵侵
今朝好朋友
夜晚加你關稅
撚得幾開心 話比你聽我先係大佬

91 加關稅
101 可能會實施 香港人權與民主自由法

國慶份大禮真係夠晒大

樓主貼少咗中間嗰段

Donald J. Trump
@realDonaldTrump

...buy agricultural product from the U.S. in large quantities, but did not do so. Additionally, my friend President Xi said that he would stop the sale of Fentanyl to the United States – this never happened, and many Americans continue to die! Trade talks are continuing, and...

My friend President Xi 話唔再賣芬太尼去美國，但無做到，好多美國人繼續死

美國商人向強國買貨，當強國貨入美國境時美國政府就要向美國商人收額外關稅

係美國商人角度睇強國D貨貴左，自然就唔會買咁多強國貨

咁強國廠商就會少左好多美國訂單
收入減少，工人隨時下鄉
影響強國經濟，
股市就係部分反映經濟前景

道指 兩晚無左700

做乜鳩
輸好多呀阿叔

咁都有一毛，好快就一毛都無

點解唔聽日就加

我當你係friend，你竟然咁做，咁無計喇

好彩今朝無入貨

每次講完my friend無幾耐就撚狗咁

Gd

usa

SIR THIS WAY

為左1毛，打咁多字

打咁多字都係得一毛 性價比好高

My best fd

今次爭氣啲啦屌

civil鍋

G20撚侵侵話買黃豆
你都陰濕喇 雜種

淨係關稅都比撚死

好撚串

吾爭在拆埋佢個長城防火牆

學19咁講之前乜乜會講好左要幾多農產品
侵侵諗住可以係競選活動到係d農民面前威一威
點知又比人走數
迫到而家唔理選唔選到下屆都同你玩盡佢

加1 服務費

可能升跌佢都有份賺呢跟本隨意操控市咁

支爆救港

GREAT NEWS

支爆

邊個話特朗普無回應反送中示威者嘅聯署？輪到真．香港人回應返特朗普喇…

我啲美股又要跌一跌

屌那星 想知打擊到中國幾多 成班人淨係負評又冇data
如果美國淨係收錢美股就唔會跌啦
想知so far有幾有效 美國個邊影響又有幾多

ok noted

【RTHK】特朗普稱將對餘下總值3千億美元中國貨加徵10%關稅

美國總統特朗普宣布，將對餘下總值3千億美元的進口中國商品，加徵10%關稅，下月1日生效。中美日前結束在上海的第十二輪高級別經貿磋商。特朗普說美方代表剛剛從中國返回美國，他形容中美雙方為了未來的貿易協議，進行了具建設性的對話，美方原本希望在3個月前，與中方達成協議，但遺憾地中方在簽署協議前，決定重新談判。特朗普又說中方最近同意，大量採購美國農產品，不過最終無做到；他的朋友、中國國家主席習近平，說過會制止止痛藥芬太尼出口到美國，但從來未發生，很多美國人因此死亡。特朗普說貿易談判繼續進行，在談判期間，美方將於下月一日，推出針對中國的新關稅措施，期望雙方持續有正面對話。

完全睇得出兄弟你的決心，我也好希望侵侵做支那一鑊

侵侵真係一時一樣
無人估到佢想點

Constructive talks

人民食草姐
黨員無事喎

順便同國民講支那有幾言而無信

希望快啲通過人權法
唔係希望可以幫到香港人，係要攬住班高官炒。

次次講完好朋友都會有行動架啦，第一日睇Trump嘅言論咩

稅係買家俾，即係美企
加稅係要等市場調整，先會見到賣家訂單受損，即係中企
加稅，美企會加價，美消費者俾，正確，所以美股跌
但美企會source其他國家較便宜貨源，你買嘢都會格價
廠家於是會搬去第度
最後，美企搵到第度訂，就會飛支那，支那就會有失業潮，後續自己想像

仲叫班官唔好講咁多港台嘅事

美軍來了我帶路

既然貿易協議傾唔掂
香港件事可以拎得出來講喇！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

侵侵：我只想呵呵兩聲

嗰啲叫人唔好舉美國旗嘅人點睇？

榮清未訓

屌
我諗到個場景

啱呀 所以我想先知有冇data可以show到而家究竟行到邊一步
係美企繼續硬食定中國已經大撚獲
想知印度東南亞啲地區訂單有冇加大
見啲人睇到好似3000億係中國要現兜兜比美國咁
我都想強國收皮 但唔係靠吹

股票市價代表投資者對股票嘅估值
而估值係跟據公司業績來推算
加關稅會2方面令公司收入下降
1.令成本上升
關稅會令運往原材料價格上升/在美銷售嘅中國製貨品價錢會上升，成本上升令收入下跌
2.收入下跌
中國係某啲美國公司嘅大市場eg apple，一旦中國採取報復性關稅，貨品價錢上升就少咗人買，就會收入下降。

而index係綜合成份股升跌而反映市場整體表現，一加關稅啲人就會預計以上2個情況，所以會放股票。一放市場就會多咗貨，多咗供應咁個股價就會跌，所以個市就會跌。

上年好多廠佬仲抱有幻想唔會加晒稅，唔肯走，直到年底2千億既10%，即走左大半，轉到其他東南亞國家開廠，到今年年頭加上25%，又走左一半，又搬左堆廠。侵話9月1加稅，好大機會推遲多60-90日。

比晒時間班廠佬設廠setup，你無走到既，只可以話抵死啦，而美國本土零售市場價格會唔會有影響？會肯定有啦，不過都係升幅極輕微，搬左一年既廠房都可以投入運作，短期實有多少影響，但二年，三年後呢？加上聯署局減埋息，實際影響對美國真係唔大，相反係短短一年二年大量外資外流既中國，失業大軍，債券毀約，房地產泡沫，呢個波爆起上黎，真係史上最大經濟災難

平貨唔係得made in china
你講既係有潛在風險，但人地侵侵有信心，習習有信心既佢可以主動加人嫁，強者有主動權好出奇咩

我諗呢一年時間主要係搬廠，遲啲睇下有冇產品變咗made in 其他地方

想知點解習習可以話買就買？佢用咩身分去買

姐係買賣應該係”商人”同消費者，但去到政府層面又點計？

利申 想學野

岩 本土美國買日用品直頭唔覺有加價 loss 既應該係蟲國廠佬多

好多衫都越南、緬甸、柬埔寨、印度lu

想幫侵侵含撚

屋企人做恤衫公司文員，廠都變咗去緬甸，不過工人要時間train

點難都係支那自爆姐
美帝好難會出事

1997
2008
2019

支那人唔知嘅係
佢地以為自己係世界工廠，自己不可能取代
無中國美國人無衫著...
但係大部份都係低技術可代替
唔似高端晶片咁係獨市
代替只係2-3年的問題
而一代替就無得翻轉頭，產業轉型唔到就有排衰
以支那經濟實力內需係無可能支持長時間經濟增長

歐盟幾時會一齊制裁大陸狗

只要東南亞整好埋基建
真係完全取代支那
支那做真condom仔

支那人成日覺得個世界冇左佢會死

從來未發生 當刻骨的愛飄散似灰塵

所以支那係咁開發世界市場
佢哋自己都知隨時大變

美國東亞勝利在望
南海一帶好多國家都太窮

由以前開始洗腦到依家都係咁

佢啲產品有撚吸引力咩
最多咪得自動化系統
不過唔係獨市技術，仲要係sell平

唔跪就無外滙
無美金就無得出去威咩一帶一路

侵侵講嘢聽住先啦，神經質既人唔望幫到我地啲咩⋯⋯

次次一講同維尼有幾老友唔洗一頭半個月 轉個撚頭就大大力啪落去 高手

如果港口罷工唔做出口會點？
🍞🍞🍞

支那以為人多，鬥賤鬥平，放得自己太高就重要，窮國家利益行先，以為自己食住佢地，但有新大佬待遇好d點會唔背叛你？

支那一直都係以廉價勞工，血汗工廠去做個經濟體系出來，但其實取代只係時間問題。東南亞，南非失，印度等等地方都係可以取代支那的生產線。成本同資金更平，但唯一係要等市場適應左新環境，咁支那就冇利用價值。不過支那自己都知唔可以永遠用生產工廠去維持經濟，所以就呢幾年想發展下科技市場：5G,手機華為等等....
不過又係出師未捷身先死，仲未係市場佔優勢就比美帝幫你提早收檔 一個華為同5G的封殺足以令支那個名係國際科技市場都遺臭萬年同消失

唔好睇少
佢哋copy唔到就買 買唔到就偷 同時谷教育創新 然後無限國家補貼

入口商都係國企，100%國家話事

食花生者

侵侵不嬲話完好朋友
轉頭就撚狗

sir!

on9 trump全家all in put?

法規支那同東南亞一樣差
都係用錢就搞得掂

人又平過支那，係基建未得
例如港口，電，道路系統
整完再美帝補貼美企轉生產基地一定支爆

老習落order港共同生意佬都要比面
好似泡茶瑜啲訂單咁
呢樣係人治同法治分別

如果到時迫到支那光明正大偷歐洲佬就好睇
一撚定八國聯軍
歐洲佬同支那關係千絲萬縷
支那拉緊歐洲佬做frd
到時狗急跳牆就好笑

班歐洲佬未識驚 到核心技術賣得7788就

可否早啲加，唔好等到9月1日啦

This way Sir

3000千億

留名跟進

直頭贏硬啦，民主黨搵件以樣啲既都無

歐洲議會以500：49通過「中資條款」：嚴審境外投資、收購及技術轉讓
2019/02/16

歐洲議會（European Parliament）14日以500票同意、49票反對、56票棄權，通過第一個「中資條款」，將嚴加審視境外投資、收購，尤其是中國資金，該協議法案也成為歐盟的第一個防止外資威脅國家安全的規定。

該法案規定，一旦外國投資案涉及公共秩序或安全，歐盟國家必須將相關資訊提供其他成員國，惟提供的資訊需符合特定條件。該法主要是為了保護水、運輸、通訊和科技等歐盟產業，其中科技業包含半導體、人工智慧（AI）和機器人技術。

法案也包括如果有三分之一歐盟成員表達對外資的擔憂，並要求歐盟國家進行合作，則可以要求委員會開始篩選交易，其中關鍵部門的名單，包括航空航太領域、健康產業、奈米技術、媒體、電池、食品供應等，歐盟國家而非委員會仍將就是否根據新法律阻止外國投資做出最終決定，該法律將於2020年10月生效。

wow

平貨得你支那有？現實上大把國家可以取代支那做血汗工場，支那自己亦都唔想成世做人血汗工場，所以先要搞個啲濕鳩轉型。

睇到你cia咩離間任務真係唔洗睇，我都分唔清你係5毛定智障，不過冇所謂啦，其實兩者都一樣

侵侵來了 我帶路

身為前線 同你地講前線要背囊!

美軍未來我邀請
美軍來了我帶路
Sirs, this way

1成兵力都屌打啦，洗乜全部

得罪講句
一支美國空降部隊都可以打殘成隊解放軍

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

港人港地啲啊叔過黎連登做咩
番去fb圍爐啦

似係侵比刁總撚左先喎
上海傾緊刁總就派老解深圳集結
威嚇美國在港利益

減息黎開大波
In Trump we trust

幫我哋助攻

宜家新媒體呀twitter咪即係白宮出新聞稿囉

弱智仔佢實可以啦，民主黨啲人唔會mon實佢所有嘢既，賺果幾個臭錢要柒住落台，on9先會做，本身已經70幾歲又唔係冇錢

3000億美金

林奠 啊爺未得閒清算你

咁撚清楚實況你係佢粒精蟲

push

正評不解釋

仲有獨立關稅區
快啲取消埋一齊攬炒

陣痛期間仲有關稅收下
東南亞之間又有競爭，價格升愊都係有限，長遠可能仲平左

in 侵侵we trust

等你慢慢支爆，咩都唔洗做

噉依家撚到未丫？
解放軍入咗嚟先講啦
人地加咗稅你仲喺深圳做youtuber

My good friend trump

trump trump

撚狗大法

佢根本等緊每次股票破頂就開波 , 班友以為真係有得傾

收支那皮

傻西我住係美國同睇下新聞加有個腦就知啦，係撚好似你咁要做精蟲先知咩

加左先講啦

真係加先好呀
咪一陣又放生支那

兩段唔係連埋一齊

支那食樹皮未

咁而家係25%定35%

唉 又等成個月
到8月尾又話唔加住

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

所以佢哋依家特別想台灣落踏

係買晒外國企業

焦土成形

真係好賤
再唔就範我賣戰機比台灣
再口硬我制裁香港政府官員

特朗普宣布加關稅細節曝光 否決姆欽先通知中國建議

美國總統特朗普在Twitter表示，將於9月1日起，對餘下3,000億美元中國貨品徵收10%關稅。彭博引述知情人士指，特朗普宣布加關稅前，否決提前通知北京的建議。

Donald Trump 一定要連任！！
連任前佢唔會太明顯撐香港
連任後會開片

香港人，畀Ｄ堅毅，場仗有排打！

睇完之後笑到合唔到口

咁多三毛失去理性咁黎屌侵就知命中死穴

你講果個CIA係咪佢老公性鄭佢性林果個？
呢條友如果係CIA 真心好成功。 搞到成個社會撕裂左。

又被利用啦阿叔你後生一定係被支共利用黎放菠蘿啦所以成鳩日覺得後生就只可以被人利用

佢啲野一時一樣，估佢唔到

hold起港台係咪特登引中共以為可以好似以前咁反口咋

慢慢撚死支国先好
撚到咁上下其他會加入踢兩腳

Good News!!

美版韓國瑜Biden

侵侵高招。 呢頭公開講話同習大係朋友。大陸班紅媒一定打晒飛機周圍報。 普通市民實覺得依家中美fd返有計傾 無再咁仇視美國。但果頭就加你10%關稅。 搞尻你實體經濟。 結果可能係 大陸廠因為美國關稅導致部分撤離中國。 失業率上升。直接影響到市民。 但個仇恨情緒搵唔到目標。

president Xi is a good friend of mine

后果自负

柒左少少，但都係開心嘅

你係咪delay 左兩年

呢條友贏到

香港人真係要走

睇下老共頂到幾耐

已經玩左幾年

成日friend前 good relationship後
轉過頭 就加你關稅

fuck it yeah fuck it

係喎 呵

美國經濟數據不知幾好。
佢又逼到fed減息
叫做位頭盔帶晒搞落去

加幾多都無咩用 因為d高層貪官d錢係晒海外

加多啲

預防性減息的原因

侵侵又撚習維尼

Push

侵侵好波

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

呢條友好以唔飲酒同唔食煙？

侵侵從來唔喝酒 就算喝都是作狀
因為他哥哥是死於酒精中毒

my best friend president xi

大家老友鬼鬼，收少少錢唔係咁計較呀嘛

長期撚狗 次次都話加 最後又轉風向
鳩up 無極限

trump話 hong kong is a part of china
話叫我地自己搞掂